想搵人交換足球卡

雖然呢個嗜好好小學雞，但係抽卡果種感覺真係好正
唔知有無巴絲仲玩緊，可以同小弟換呢

7仔果隻？

Yes

我有好多
有張巴利閃版

今年?

有張雲達沙閃

熱狗果年

淨係要今年嘅

有無相睇下，鍾意睇波無玩開卡

又多個初瓏

有無重複換

想要lingard
可換

今年好似無佢wor

重有好多，未有時間搵

想入坑係咪要一包包/一盒盒買？
要幾多錢？

tg @chorong33 求交換

Dum錢落海
N年賣個張閃施冶比人成百蚊

抽到呢啲，曼有張普巴，隊長同天使，琴晚抽到夏神

7仔一包 $12/6張
鐵盒好似無晒

收dybala

求換 tg @chorong33

好似得英超

曼唔放啦，阿狗嗰幾張有興趣？